\documentclass{beamer}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}
%\usepackage[dvips]{graphicx}
\usepackage{graphicx}

%\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}  % for equation environment

\usepackage{listings}

\usepackage{textcomp} % to avoid warning of undefined font of code

\usetheme{default}

\definecolor{links}{HTML}{2A1B81} 
\hypersetup{colorlinks,urlcolor=links} % to paint links

\author{Hilton Fernandes}
\title{Associação de palavras em {\tt R} 3\\
       {\sl R ideas} 
      }
      
\lstset{language = R,%
        basicstyle = \tiny,%
        showstringspaces = false,%
        numbers=left,%
        frame = single,%
        framexleftmargin=5mm,%
        numberstyle = \tiny,%
        extendedchars = true,%
        literate={á}{{\'a}}1 {ã}{{\~a}}1 {é}{{\'e}}1 {ó}{{\'o}}1
       }
       
\renewcommand{\lstlistingname}{Listagem}% Listing -> Algorithm
\renewcommand{\lstlistlistingname}{Lista de \lstlistingname{s}}% List of Listings -> List of Algorithms

\begin{document}


\begin{frame}
    \maketitle
\end{frame}

\begin{frame}{Agenda}
    \begin{enumerate}
        \item Motivação
        \item Estrutura densa versus estrutura esparsa
        \item Estrutura `assoc.matrix` versus matriz de frequência
        \item Estrutura matriz de porcentagem
        \item Alterações no programa
        \item Simplificação de `gen.assoc.matrix()`
        \item Funções auxiliares
        \item Funções `gen.freq.matrix()` e `gen.percent.matrix()`
    \end{enumerate}

\end{frame}


\begin{frame}{Motivação}
    \begin{itemize}
        \item Evoluir o código para tratar mais casos de teste, com 
            estrutura mais simples;
        \item Evoluir o código para gerar medida de associação de 
            palavras;
        \item Evoluir o código para implantar testes automáticos.
    \end{itemize}

\end{frame}



\begin{frame}{Motivação}
    \begin{itemize}
        \item Evoluir o código para tratar mais casos de teste, com 
    \end{itemize}

\end{frame}

\end{document}
